[I/A] DRAGON QUEST TACT【3】 DQ1合作開始 + 300萬DOWNLOAD突破

官網 :
官方Twitter :
攻略網 :
攻略網 :

LM

Delay就送番3000石俾大家抽下啦

ランク＝RANK
タイプ = TYPE
こうげき力＝攻擊力
しゅび力 = 守備力
すばやさ = 速度
かしこさ = 賢
いどう力 = 行動力
ウェイト = 重量
とくぎ = 特技
そうび = 装備

設定翻譯
グラフィック簡易設定【圖片簡易設定】
ON左D畫面會爛9晒,機能不足先ON

クリア済ステージシナリオスキップ【CLEAR左既關可以SKIP劇情】
基本唔會OFF,除非你好中意次次睇一樣既劇情

行動決定の確認をスキップ【決定行動後既確定SKIP】
你唔ON既話,戰鬥時每個行動都要問你係咪確定,手殘人建議OFF

スリープ無効【SLEEP無效】
ON左掛機時唔會自動SLEEP MODE

一括ダウンロード【一次過DOWNLOAD】
就係一次過DL晒所有野

新po留名等開ser

新post留名

G持

留名

有新嘢抽？

新post LM

Lm

預計要去到1點? 手都震晒啦

有石送了

lm

可能只係DQ1 PU
可能有龍王
可能冇龍王

冇人知

不過一陣MAINTAIN完最少1500石入手

大家都最少5抽

龍王係好勁？

DQ新手
完全唔識劇情 / 以前既系列

龍王係DQ1 既LAST BOSS

基本就係DQ BOSS既代表咁制

又話10點

我諗下午先有得玩

多謝GOOGLE協助送石

1點先再報告 DELAY進度

竟然又一個POST

好好玩

睇隻法師攻力勁唔勁係咪都係睇呢個こうげき力？

かしこさ＜

運營終了間近

你出錯PO

留名 支付

支持

好玩 雖然部電話就燒壞

趁而家MAINTAIN
去買

E巴都係用Iphone掛?

仲未玩得

AN好似仲未有更新 1點都未必開到

yes

an咩事
平時都係apple delay 多

以為一起身就有得玩

我決定買部點擊機黎iphone switch control

仲未刷到首抽

玩咗三次上12關，頭兩次唔小心刪咗acc

自己整咪得

呢隻野3凸已經咁

刷左幾多體

但有人話會BAM

自己衡量

點整？唔係要點一下循環10次？ 最多都係十幾分鐘

架仔的

我冇刷

有體都做其他野先

又唔係冇野做到要等佢開飯

琴日幫我打緊3次999

口咩3次999

Set果個位咁岩係 緊急電話 彈出去幫我連點
佢會打去報驚

cls

開飛行MODE 靠WIFI玩囉

但係好似幾吸引
估唔到加咁多能力

仲有枝惡魔A杖過佢用...

第3凸時 加成咁

5凸真係勁撚過S級

枝惡魔A杖好正

好多大力惡魔TYPE魔攻

緊急求助 先岩 仲會有警報聲（好似日本地震警報咁） 第一次嚇撚死我

係公司?

而家3突都勁過0突S啦應該？

唔係 無咁柒

其實都係,
每凸一次好似都加5%三圍同多一D耐性/能力

有無掉率？ 想刷

架仔話5%

仲未開

好似幾吸引咁換走條廢龍用佢都幾好

可唔可以用skip劵刷

點先刷到小勳章
係任何關跌定固定關開一次箱就無？

可以，我尋日打30場左右先有一隻，落手打唔出skip出到

我始終覺得營運好快會下放s, 然後出ss 比班課長追

第一次維護都攪咁耐

可能都係最後一次

an 有更新了

6-1 宝箱から入手
7-6 ツボから入手
8-3 ツボから入手
8-6 ツボから入手
9-8 強敵宝箱から入手
10-5 宝箱から入手
11-3 ツボから入手
12-9 左側の宝箱から入手
13-1 ツボから入手
14-8 奥の宝箱から入手
14-9 ツボから入手
15-3 ツボから入手

跟住好似每關的BOSS? 升到LV10又有2塊

送返20, 30抽先原諒SE

應該得100石

仲未玩得。。

PLAY STORE班友訓晒?

android寫到3點...

2點

最新公告維到兩點先完
要做最後確認工作
an機應該更新到鳥

大家課定金差唔多

日本時間呀清

an狗累事

而家買卡咁易..PAYME完5分鐘內有啦
睇下個SP池 係石定係打關點數換

補償 會唔會得回體草

尋晚又刷左新ac準備抽龍王，等2點all in

500 - 1000石

FF

邏輯上冇錯，都係蝕咗啲體力

起馬3000石 10抽啦

估計1000-1500石

SE邊有咁好死

計過星座同生肖岩岩十二點我會抽到S
賠番張S券俾我

有有新pool

準備兩點重生再刷首抽

抽得

S龍王

提早入得

E巴咁快中左？

ios 玩唔到？

出保底即玩,唔出保底=晒氣
重課game

30抽中左，好肉赤

屌

更新左未

真係咁快出

屈唔屈機先?

更新唔到

勁

延長石得500

可能係因為我轉過app store ac
我重新DL過

個活動一定要13章果隻騎先有得打
即係新手或者推唔到主線既唔洗打啦?

搞錯咁快出龍王

抽晒40抽中咗 好彩

真係賠得500石

20抽中得依隻野。。。。。

食晒屎

屌 80抽都唔中

20抽有新A雀

成個月 慢慢抽啦

80抽 0s大爆死

10抽中了

80抽
入黎睇

未玩 或進度 唔高既真係要重刷

刷龍王定機械人好

範圍 中傷害*4 ... 唔係半減應該都好恐怖..

Network error

龍王大技打6格 普通技秒一隻
機械人未行過去就完咗場

龍王定位係咪都係魔法，即係同鬼王差唔多

如果本身5S
魔攻有彩虹雀 + 魔法龍，
物理有章魚，機械人
補有藍色slime
係咪算齊隊，唔值得重玩？

Total 抽左30抽加一張必s，有少少唔捨得重刷（進度啱啱到6-2）

30抽中魷魚

要等啲大佬用完俾報告

50抽中金屎

要重生了

30抽唔中

再儲下石，月中都抽唔到好唔好轉生？
幾鐘意呢個號

想問下，有無話打到邊關會送石

應該好多人重新生

100萬同300萬DL 拎左未? 其他都係正常推關就有

cls鬼王仲有road俾佢升lv
公平咩

就係拎晒，諗緊好唔好重生

10抽齊2隻新

唔想重生

今次毆了
10抽中

好多新人

30抽兩張廢S

公平咩

50 抽先中攪到唔知重唔重生好，
最大問題佢啲石唔係 keep 住派，
果啲一次性石用晒就冇

100抽

呢個ACC唔重啦..

玩兩個ac

你打錯字

新人X
海豹O

中左都要重生，咩玩法

完 all in 乜都冇不過唔重生了 有預感下次岀隻仲勁

咁靚唔駛重生啦

已經有兩個，後備ACC已經重生緊

EH屙屎抽野大法 係EH無效
係DQ有效

其實龍王隊長技都麻麻

呢隻野好肉酸....

後悔換哂d卷。。

大家咁話... 要等下星期一重生

5凸

勁到仆街

又唔好咁諗 d券搏抽到機械人覺1都抵嘅

下下出新野就重生

你係比驚玩

下次就應該到DQ2，仲有，而家隻龍王其實未變身的

DQ3又重
DQ4又重

DQM又重

.............

係 爽完咪算

未有PVP之前應該都唔駛太緊張住..應該係

不過個EVENT中間果個BATTLE ROAD點先入到..差龍王同隻雀無, 都唔俾開始

一間出左台版，可能轉會，所以都係hea玩下先

一抽中咗夾埋尋日兩隻係咪開得沒

係咪又係垃圾野..

50抽 0s 課左都唔想玩

咁都唔開,,

我叫佢奶閪怪 囡囡一定覺得好勁

第一次新角係唔同嘅，
因為好多石係初頭先有，
ALL IN 晒就冇，
而且個進度會追得返，
第二次新角我就肯定唔會重生了

呢隻野

頭2招都係搏會心

所以...

開啦 隻雞同龍王好夾

50抽唔中，而家有6隻S，諗緊重唔重新

遲d d野一定仲勁
龍王仲有分變左身既龍同真龍王

無課你追得幾多
D課長課咁多 分分鐘一個月出兩隻新 點追

個？？？系rank up咩黎

仲要已經6S

你重生都唔會中得返齊

首抽得1s咁樣ok?

諗諗下都係繼玩，6S其實又唔太差

繼續啦 我都唔重玩

追唔到咁多

衝動去左重生，之後先記得龍王同機器人係兩個池，刷唔到兩隻開局

雖然唔係頂級個幾隻S，但升級仲浪費時間

點解係你。。。。。。。。。

機械人差20抽先有保底 應該抽龍王定抽埋機械人好？

博到去保底睇下覺唔覺到一

保埋先啦..廿抽必S WOR

課金個pool好似唔包機械人同龍王?

咁我開始玩喇, 不過隻GAME無漢字好難玩

機械人抽到突1先抽龍王，仲有大把時間

有機械無龍王

覺得隻蟹有啲廢，有無野可以換落去？

啲隻我都有 頭兩招垃圾黎 第三招未升到唔知 個範圍好大 但行得兩格行唔行到去開技都成問題 完全係垃圾 大把a好用過佢。

兩個acc 40抽爆死左

重生咁樣
龍王覺1係咩效果

係咪歧視我抽唔到唔俾開

40抽 每10抽1隻s....

希望天滅中共

邊有你咁爽

原來有主線

人地開黎比課長抽

打左EVENT未?

神到呢...

火屬技減mp加威力

30抽得一隻A bird....

佢活動勁佛心

同EH隻垃圾無得比

0課？

3隻魔攻5凸對比

HARD 2章...要全清先有?

佛條撚咩 送石又少 保底又唔係指定

重點係無活動可言...

龍王羸技都羸好多...

係 一開始首抽加1次十抽 4s起手
我呢個帳每次10抽都有s...
神運

勁咁多嘅

EH唔係唔佛係無活動姐
EH一個月計過數 唔計迷宮都有2萬幾石
DQ依隻？ 課啦望

有把A劍送算係咁啦 SE點會自選保底

唱淡師
龍王d招得2屬 鬼王有3屬

隻驚先一個星期咪咁啦

但係唔玩PVP真係解任抽完就訓得

佢用EH比喎 你用SE D西GAME比

活動既熱誠

然而EH 2萬石 都只係夠保底1.5個池

我抽唔到, 好想睇佢轟BOSS

一見到全部藍色就知道食左屎

試過橙屎
上層同下層都係橙屎
咪又係出....A

A仲想點 有A我心足

咁開波了 主力玩龍王

試過橙屎加屎騎 咪又係出A 送多隻A畀你咁大把囉

鬼王隊長技+龍王隊員
屈晒

全藍都會出S

活動送兩把A劍
又送隻A龍覺醒 又有得刷，條龍五覺應該可以一用？

交換所有5卷的
重新前可抽埋先

第5卷中左

佢d必中s效果只有個支杖...

仲要中兩次

覺5勁到顛

發覺e巴玩咩驚都好歐

我地係咪玩緊同一隻game

. GUN

2萬石係講緊第3個月
你諗吓頭一個月你無課石抽咗幾多抽
用EH比佛 未免做多咗

1凸正好多
MP減 + 威力UP

dq世一!
eh垃圾!

大家都係S

呢隻其實都勁

今次EVENT個交換所好正
全部野都有用

MHR個交換所
8成野都冇用

減幾多mp

冇留意
已凸左

真心咩

50抽抽唔中真係企咗係度
D石都挖哂

用券10連唔會計bonus 有券就抽啦

點刷條龍？

佢第3招多HIT+毒

我覺得幾勁

大技好似108

活動關有關佢係BOSS呀，果關佢會跌

大技我都升左3LV

每升1下都減MP的

但係行2格打1格
有遠攻技書先救到佢

唔駛專登刷住..因為你CLEAR晒的話中間已經有多幾次覺醒

搵搵先 我突左1未見到有得刷

已有龍王同機械人
重有15000石

Allin 覺1抽機械人好無

利申：有八爪魚同鬼王

龍王

可能係常設野黎

有機械人既
重生前

諗清楚
(交換所有得換)

好快換晒 MHR D野 反而係D MISSION未解晒
呢期活動我打到直頭係多左十幾萬個章...換晒錢

好老實
魔攻既人好難打到極高DMG (至少而家冇魔BUFF)

2隻簡既話
我一定簡機械人

有機會好似FGO咁 當期PICK UP有得換?
唔知

鬼王唔係法+20%傷?

機械人都pick up wor

SE：sor唔記得左放機械人入list

十散抽唔中龍王
中S 大鎚好過冇

有得換無得換覺材咁仆街既

龍王同鬼王差唔多強度同定位
有鬼王我覺得唔抽龍王pool都ok
反而機械人如果抽到1隻唔抽埋覺1好浪費

條龍原來要400p先突好

點解係散抽
卷?

不過卷最多都係5+1(今日) 張
前後卷係咪有8張 計成個活動

當打活動幣

應該有鬼王就抽埋龍王做隊員

a奇美拉好似都幾勁

都係 要換好多嘢

機械人2格vs3格個差距 我覺得大過龍王vs其他高突A怪

200幣一粒虹寶 佛到

20體一場 都有機會出得20個活動幣

其實大家點知機械人係限? 因為寫住SP?

10%

但機械人冇得換
好似

新手岩岩玩 頭十抽抽唔到龍王 繼續打多幾關抽多幾抽 定立即重刷？

重刷1分鐘

咁快？我玩教學都玩左20分鐘先抽得

活動關拎2000石 再砌多1000石抽多次10連

出返主畫面右上角del data

主頁右上del data

1.常設POOL冇

2.交換所冇

3.SQEX話係限

岩岩先發現有活動關 謝巴打

抽左三四日
睇黎係呢個了...

3隻都魔攻祝你再抽到勁物攻

條A龍成就都有得拎一隻

原來活動把A劍有得刷
不過加火物攻唔係好多隻岩用

張卷點攞？

抽150隻重複 S

F2P唔洗諗 抽S重複抽到極致先夠換

無得skip

以無課計 唔係更應該唔抽限咩
你抽限 完左POOL突咁多就咁多，龍王之後仲有得換卷
突滿機會大好多喎。
唔係咁睇咩？ 加上有角色造型加持⋯⋯

咁刷法好撚爽

thx bro
抽到好攰...唔理了,上馬

冰史來母係咪好過隻蟹？定升新a雀好

2隻惡魔系，升邊隻較好

當你易刷 要求又高咗架啦 人係咁犯賤

why not both

好爽？即係證明佢未開始刷

資源唔夠住

咁鐘意邊隻就邊隻 唔會差太遠

ok

得一就想二
3S抽中META角都一堆人貼圖問開唔開得

活動成就以為一關打5次就完 點知仲有10次成就

本身有機械人咪抽到覺1 無咪唔好抽
但邊有咁易 你估抽就有咩

好忙

睇唔明

係每關主線打10次?

活動關Hard 2-5

我抽左十幾次都冇見過S
第一下係咪冇S架

咁你知幾難抽啦

唉柒撚左

4章？ 即係未開晒？

hard1至3章boss關各打10次

而家首抽個人覺得係咁

無課：
抽龍王pool 龍王＋鬼王／屎／勁物攻可開
抽機械人pool 雙機械人可開 (之後轉抽龍王pool)

輕課：
抽機械人pool 雙機械人 (之後轉抽龍王pool)
or 機械人＋屎／鬼王 可開(課金搏中多隻機)

課埋金必中...都抽唔到第2隻機械人

d機率好似仲低撚過update前

我都係必中miss左 抽番原本個pool先中第2隻

睇機率\
成廿幾%都抽唔到
痴線

有冇巴打打唔到DQ1 戰鬥之路？ 我入到去冇關俾我玩

廿幾％都係4分1 又唔係好高

好彩呢個必中にじくじゃく 唔算廢

用QOO更新唔到點算好

唔好話龍王 刷左半粒鐘一隻S都冇見過

想問有邊隻A好用？配魔王或機械人

石，機率太閪散抽開心D

殺人豹係咪有隻美拉物攻？

E..咁即係DQ1個BATTLE ROAD係開左..但我見唔到有關..
即係無龍王無得打?

原來刷寶石關都會出活動幣

好似冇 a個隻火體技 b個隻風物攻...

我無龍王都打到
要有兩隻必有角

同埋我清哂hard 關

唔知關唔關事

孖S孖A都冇龍王

我都全CLEAR ..角色差龍王..
試下COMPLETE埋佢睇下關唔關事

打完normal 都都玩得啦

下星期同再下星期都仲有update, 個event 通告有寫

即係我BUG左

機率既野...龍王pool 50抽 歪左3隻都未中，個up假到仆街

有兩隻係必須, 有齊先玩得

佢分3次login bonus 咁應該有唔少卷抽
不過最遲先中就無得用road升

破normal送晒果兩隻 唔會無

佢個UP 唔夠1% 3%既一半都無
所以個保底伏到仆街

road無限打架喎

重登都係混吉

又有石送

活動road好似會同活動一齊無

我都係咁

咁保底100抽都未必抽到
課完唔中真係慘過食屎，仲話要突破，抽1隻都好考驗運氣

成日覺得佢係搏當年玩DQ班小朋友 而家全部大個仔有錢課金

手機驚係咁架啦

所以先話EH佛 SE GAME預咗
所以唔好睇得咁重 除非你重課 反正又唔會打唔贏
到時開PVP比你抽到一隻 都唔會夠D覺5打

有架仔0課 都清晒主線

佢都係用D 2,3線既A/B級野

PVE都唔會難得去邊 F2P養生玩

課金抽到6隻S 全部歪哂
屌你咩SE

癡線27抽一隻A都無。

凸下其他S 唔係壞事
又有虹COIN

抽左一野唔中算
留返啲石好調

抽到新A雀3覺

有冇用

要打到13章2先有得打隻C怪痴撚線GAME

唔駛GA, 你打DQI NORMAL就有, 我本身都係打到12章

不過我重裝完都唔見有BATTLE ROAD囉, 咩料

刷左兩粒鐘龍王終於中

課左差唔多2000
8隻S全歪
2鬼王2魷魚 1隻紫色巨人 1隻揸槌惡魔 1隻紫惡魔 1隻橙Slime

試下10抽，歪中2隻S

A書要幾多戰先打到

隻S史補血要70MP好撚金

活動總共送幾多石

100抽有8隻算係咁啦

6次10連得1s 中龍王算好彩定唔好彩

唔想再追 都痴線既佢所謂既up

SE GAME抽卡不嬲都西
係玩慣SE先覺得佛 個保底又係鳩 唔追啦

40抽都唔中龍王，想重生了

先綁一綁再重生, 反正SE ACCO任開唔嬲

凸左好大力

18000 建議

但其實15000左右都OK
睇走位+屬性耐性

AUTO起碼萬7戰倒 手動低D都得

橙色個隻屎來母有咩用

新手開玩，頭10 連中兩隻S, 係咪開得局

重生左
抽唔到龍王, 但有鬼王同紫色魔獸,去唔去馬好

仲係萬2戰到 兩隻雀換會唔會好啲？

同埋你地裝會唔會升？ 得幾把b武

屈9 D 行2格+冇遠攻既敵人

咁你為咩重生

冇龍王點開波

刷A龍好食體

之前全部腳短 所以想重生

你升埋隻A雀LV

佢應該唔會屎過S雀

不過大家技/耐性唔同
都要睇下打邊關A書

啲S九成移動力得2, 唔突唔得

無話一隊打哂 除非你練到隻隻3千戰
我反而覺得你落隻紫巨人好過 隻A雀無咩特別

試玩下先

隻s雀auto成日死

我覺得你隊野缺坦 純建議 可以慢慢試

我冇特別入坦

未有料升佢

本身得隻機械人加隻金龍 諗住all in抽多隻S

點知成兩萬石都無一隻S ...唔知點玩

你堆龍已經係半坦半輸出
佢除咗機械人 隻隻都脆皮

最緊要夠運

3%好老實
唔好抱住中既心情去課

佢12000戰姐

有排都未入到場

你地隊野其實幾多lv

好想打到A書

不過隻GAME講到尾都係講戰力
唔係廢到好似隻銀龍咁 升咩都夠打

我本身個acc 已經唔勁..得堆廢A B

諗住搏一搏

你可以選擇用石丟死佢既

搏就一定要搏架啦
趁早少少咪刷過囉 玩幾日就一隊萬5戰啦
先手刷雙S 新手卷一隻 課金有1隻
唔係就刷3S＋新手卷一隻 唔抽都夠打啦

殺人機器唔突1有啲難搞

利伸: 吸晒10個印仔唔想再吸

要打埋battle road 教學第4關

點解我升到屎王60lv都仲係覺得好廢
又慢 又易死 未刷到A書升技補得又少
mp又少 又打唔到人
打少隻咁

有無龍王幸運兒講下隻野勁唔勁

又唔一定要吸多10次先會中第2隻既...

好鬼脆皮 加左防都係摸2下死

S屎本身就係SUPPORT用...

比技佢學
MP算多啦 多過龍王

雖然龍王唔係必須, 但想吸下

貝斯學埋招補＋佢幾好用 食埋個防力UP

d buff上完效果好似不太顯著

上3段BUFF WOR

用補＋攻擊技啦
AUTO唔需要用BUFF技

點解我set完剩係打人

4個入面邊個先係補＋攻

係邊度set 求details

右上 BUFF＋攻擊技
左下 補＋攻擊技
無得同時3個

隻野速度咁低 下下都最後一個郁
除非係打d隻王唔會主動埋黎又唔會疊buff既關 咁先可以慢慢疊完先上

開波前左邊粒制 有4個option set

唔該巴打

其實右上 佢放完buff 技 見到有怪低血佢都識回血

所以入場排位好重要

刷邊關 兩關有冇分別

龍王用後感
打人痛 但係用魔極多 覺醒都冇自動回mp
打人打1-2下就冇魔

我用親都唔識補 低過30%都唔補 寧願用攻擊技
可能要再低D先識 咁應該無咩用

如果唔係打D半滅BOSS 平時打BOSS就好好用

隻A龍好似覺黎無乜用覺3同覺4都無加能力值

都只係加強招式同抗風多小小

4hit 打咁多，
升埋lv 應該有過千

見唔到龍王battle road的朋友仔
記得返去打普通果個battle road第一關
要打到lv4先有

嬲嬲地直接砍掉重練

全日文唔識睇
可否解說一下 4個既功能係咩

3個acc 你地會邊個??

每個橫行係一個account？
定係直行

打橫3隻 係一個acc

我揀3齊哂隊

如果我會要最底
機械人 如果日後唔落pool 又今期再抽唔到 得突1 只能爽到前中期

買ac就買覺一機，鬼王加龍王

第一隊都好似好勁

3>2>1

會唔會係學左攻擊技唔夠魔?
因為我果隻間唔中係會幫手回血

又或者佢攻擊既option 先過回血
即係buff>攻擊>回血

各位兄弟 我上岸先 祝福你哋都抽到

走呀 我幫你頂住

你無攻擊技緊係唔同講法啦
佢唔會幫怪放兩次BUFF 淨返招補

龍王定鬼王 覺1 好D?

其實我係有攻擊技
可能係option 先後次序問題je buff>攻擊>回血

巴打可以解說埋 右下 同 左上係有咩用麻

左上係全力
右下係慳mp

thx

唔知了 要保命就唔好揀右上

活動BATTLE ROAD7打埋
60抽零S 完

佢機率真係好感人

唉 抽到好灰 0S

3%係咁上吓
不過實有班人話好易中

龍王係限既話緊係龍王覺1好d
鬼王之後d pool都仲有機會抽到

算數啦 佢依隻只係第1波
又唔係勁到離哂譜 分分鐘弱過鬼王
之後重有成堆魔王 SS又未出

係 所以我都唔重生了
40抽未見到龍王

我抽到140抽先見中間歪左好多隻

完pool之前應該無咩可能會有40抽既石比我挖
乜Q都打哂咁濟

用挖石既時間返一日工再課金

100抽得2隻廢S真係冇心機玩

賣CF最快

果兩隻肥野係後面係咁震幾搞笑

歪左鬼王都好

重生啦
好少GAME刷首抽咁快

好想覺到一隻s 是但一隻都好呀

課左3千幾覺一

回體草最多可以儲10盆

S果條金飛龍勁唔勁？

練滿咩都勁 有S就用啦

咁我龍王加佢雙S開

new ver

射左6000無償石落海

覺一機械人
係咪唔應該再抽 轉抽龍王
但我果邊差10抽必中一隻S

派石有望

抽埋佢

好

一日突破4億

勁多課長抽5凸

好癲
呢隻GAME抽野都幾貴下

限定SHOP 2000幣換果粒咩黎?

回體最好

算係咁 一魔一物 一隻TOP3 一隻中等評價

升s5

3突A雀勁 定係0突S雀勁呢

大家都係1LV黎計
3突A雀低能力過0突S雀
高LV之後係咪會調轉

又抽唔到 成日抽到一pat屎

如果息技唔計魔攻咁比近戰用咪fit晒

想問如果AN想課 月卡是否要買日本Google點數卡入點數再扣

信用卡

刷8體關好定係刷15體易出a龍呢？
想刷一隻突滿

好痴線咁用IPHONE個切換控制 去半掛機

幾多抽必中？
咁抽埋佢啦

咁勁 上到第一

雖然se 係濕尻 但dq呢個名係好有威力

請問咁多位師兄咁樣開局得唔得?

之前我都係2隻即開
FD話齋 越遲開 資源越少
試過首抽2隻SS 開局
點知之後40抽爛撚晒

試過淘3隻SSS開局
點知之後70抽爛撚晒

今朝刷到而家 最盡係咁...開唔開局好？

開啦
之後可以專心ALL IN機械人池

咁師兄你覺得開唔開好 定真係刷到3隻先開?

100

今次仲要好玩

開左先
抽多3 40抽先再決定都再遲(大約2-3小時左右啦 AUTO打主線)

加上以家100萬同300萬下載 加埋有成2千石

歐撚到

本身鐘意戰棋既人 真係食中

唔駛女女 唔駛大波

淨係得D怪同8BIT既聲 已經殺晒

主要係
有關難打
有育成感

MHR 都有既
至少我都KEEP住打活動同日任

無信用卡
用點數可以嗎

buy google card

呢隻副產5凸都好大力

Ios平啲喎 轉過去再課啦

好 THX

一下抽中兩隻龍王既人真係歐到令人羨慕

睇油頭仔110抽食晒屎睇到好開心

我都一路刷BATTLE ROAD一路睇緊

呢隻會唔會係唯一一隻game長期game錢少過石

冇水又冇錢
只有battle road

踏上這無盡旅途
依家日日收工係屋企都係狂BATTLE ROAD

真

全身得返7蚊 想升怪打BATTLE ROAD都唔得

唔買月卡都唔知點玩

想問下覺醒有咩用同要點覺醒？平時抽到重覆唔係自動突左啦咩？

係，覺醒個個要覺醒素材，平時抽返黎個d每覺一野就有個心係圖到

課金課埋個60抽突到龍王3突都未有屎萊...

MHR個架仔？

s屎?

係..除左隻b,無回血

你實際真係要回血咩

D野一野打落黎無一半...可能我練度好低..打第十章d野好大力

不如優先升好d主力先

就算中,
你都冇咁多資源去升隻屎

有冇link
我都想笑下

講第一時間負皮先睇

呢條撚樣讵日抄9人d隊當自己諗

我升左S2已經有D後悔
入多隻打手好似仲好

伏到爆

咁樣樣

開得了

睇完好開心

但我岩岩10連卷抽 炒左 10連石抽 又炒埋

歐撚到咁..

又未至於後悔
佢buff好有用
只係早期未有需要

豹哥

我主練個5隻冇錯？ 唔知有冇升錯

冇錯

只係全都係行2格

其實我覺得隻烏幾勁 行4格 打人又ok痛

我HEA推 而家14章 暫時都覺得佢無咩用
可能升完技會勁D啦 補唔夠2百真係唔知想點
補量跟咩? 智力? 血量?

我幾中意第二行最右條龍 不過突0行得2格好慘
我打左龍A劍俾佢 硬到傻

無錯,好用,我隊主力

佢老母，刷左一日連有龍王既2s都無

かしこさ

佢行三格既話好用。：

暫時咁練3魔2物理，好似幾好用咁
但除咗B補，仲有冇野要練？

30 抽，刷唔到龍王，係咪用呢5 隻S 去刷關就可以？
請問應該升邊隻先？新手唔太熟

估唔到上到第一

刷首抽刷到上第一姐

呢個唔係課金榜？

右1咪龍王囉...

定佢想講鬼王

30抽有5隻算偷笑啦

佢心諗無一條係龍 邊度龍王呀

頂，原來係咁
我重20 抽普通pool 添
咁我係咪要血機械人發展？
Thanks 巴打

抽機械人啦

首十抽淨係中龍王係咪都開得

咁易刷 起碼2S先開啦

好多新手入坑

20抽4s都無龍王，仲話機率up等我刷撚左成日。。。
好唔好抽多10-20抽睇下咩環境

笑到仆街啦直頭

曲線晒龍？

其實

我都係覺得機械人勁好多

你地係刷NORMAL定HARD拎龍?

一定hard

係咪個個都刷hard 2-5

你唔想凸條龍可以唔打既

白癡一問。。。邊度睇normal定係hard

清晒NORMAL會出HARD

龍王六格原來無得target篤地下 好難用

其他招可以篤地下?

唉，岩岩首抽刷到2S以為好勁
原來依度有人刷到4隻

首抽6S都見過

唔突無隻突到啦

FREE A 5凸真係幾勁

前後40抽+初心確定宜家咁樣。

我諗住龍王隊長+2隻S雀+A雀打手同LAMLAM利做坦有冇問題
點解見GAMEWITH 係彩鳥擺隊長....唔係龍王倍率高D咩

打橫三格果款咪得同預期有落差

我意思係中心點可以地下
但龍王果招唔得

枝活動a劍主要係加坦？

Gamewith應該未update
你呢隊火隊唔錯既 紫色個隻當坦ok 唔好期待有咩火力
不過淨係玩一個屬遇到耐火既你會好頭痛

我用圖片答你

隻彩鳥隊長技敵人メラ耐性25%減

唔知DMG 式點計
但如果主打龍王メラ招既話
扣耐可能 好過多20%攻

要TEST下

所以我宜家比起機械人最想追係鬼王

呢把野我覺得有D尷尬..

你缺物攻多D WOR...

SORRY 我D名鳩作令你誤會左,, 係左2隻彩虹孔雀擺頭 佢火屬+10% 龍王火屬咒文+20%

有分別

虹孔雀 係 所有メラ屬既威力+10%
但
龍王只係 メラ屬既魔法先加20% (物攻,息,體技都唔包)

5突a龍好似幾勁

姐係龍王擺頭 火雀就食唔到BUFF...

我見架仔係直接洗火屬物理+3%
應該係俾之後火物傷用...
睇下仲有冇下PART BATTLE ROAD係拎火物傷卷

俾A龍玩就預左犧牲把劍本身特殊效果
直接火噴息

要打到15-9先有得打個火杖比龍王
打完仲要洗

等佢下PART活動咪有囉..

俾S龍用 息

但佢固定個特性又係加物攻4% ONLY

真係感人機率 50抽又零S

第三粒星係講咩？

成隊ゾンビ ONLY

正路
99抽之前都唔會有中S既期待

一係唔抽
一係100抽

隻驚唔出保底池角功能 黑起上黎真係

100抽有保但係唔一定出個隻姐

乜原來有100抽必中s系統?

每個POOL獨立有張印花紙
你每次10連抽都有吸一個印仔
吸到第10個就S一隻確定

即係第100抽

如果可以比你地任簡3隻 你地會簡邊3隻開局

機械人
機械人
龍王

戰鬥右下角加速第3段 專用係咩意思？
開2速都覺得慢

買月卡先開到的FUNCTION..

咁撚鳩

500YEN扭蛋的價錢, 一個月內有3倍速同每日多一場經錢, 其實好抵買

諗住打到11-9先買...好似抵d

每日多3000蚊好撚緊要

有咩關係.. 跟APPLE ID, 就算你重生都可以恢復購買..早買早升 反正都係一個月計

我未去到洗晒D錢LV.. 好HAE咁BATTLE ROAD緊

佢應該係想開左錢上級先COUNT1個月

你應該冇乜升技LV同練金

燒錢快到...

有無人apple係咁彈game 可能ios14
反而用舊an機未彈過

YES 都係KEEP住+4左右就停 因為D體力根本唔夠用

啲每日得C武打 去邊刷AB武?
同埋c武鍊唔鍊金?

我無UP上去..咁我唔UP啦

機械人招A技升到+8

而家日日搏2%上+9...............................
FAIL一次唔見200蚊.....

A技 係180%個招?

月卡係邊買

完左主線會開屬性武器關
屬性A武係入面打

BATTLE ROAD第6關都會有A武出
但3個特性係固定,冇得鍊金

B同C武唔好晒錢理佢地

買有償石最頂個BANNER..
呢個都應該加入新手Q&A

270% マヒャド斬り

180%係B技

ok未打到A書

你其他兩招會唔會升爆?

我先玩到第8章未打到上去

我戰力岩岩先1萬頭, 未去打A級書
見到BR有A武, 主線13停左去左刷武先
而家又到刷火龍覺醒, 儲定錢之後玩

但係超級會出萬能書?

有錢一定會
問題係冇錢

第一次CLEAR好似會

即係2%係賭普通書..真係大坑黎...

你全隊幾多戰力

頂..升LV加速度影響左AUTO個次序...
搞到隻主力行早左步俾人綁
成件事好ON9

一星期兩本a技書300石，你地有無買

有償定無償...無償諗得過, 抽少兩野但係升快D

係
8>9 2%
9>10 1%

D錢...........................

而家17XXX

超級一場幾多本書? 我見一場好似得1本..仲要成12體一場?

RANDOM

有時一出5-6本

ドラゴンクエストタクトにて
7/24のからの一回300円のガチャで目玉として追加されたキャラクター(排出率0.7%)「りゅうおう」のスキル、「れんごく魔弾」はゲーム内およびガチャ詳細では「中ダメージを4回あたえる」と表記されています。
しかし実際には同ゲーム内で「中ダメージ」と表記されている他のスキルと比べて著しく表示ダメージが少なく、「小ダメージ」と表記されているものと同等でした
(例:中ダメージ→180程 小ダメージ80程。 中ダメージと表記されているのに実際は80程でした)
キャラクターの説明文が誤っているのか、不具合等で表示ダメージが少なくなっているのかは判断いたしかねますが、「既存のスキルと同等の中ダメージを4回あたえる」ということを消費者に期待させておきながら、その実態に即していない状態です。
これは優良誤認に当たる可能性があると考え、報告させていただきます。

E..說明伏左人抽?

TWIITER 嘈緊

話4HIT 中DMG
實制係小DMG

如果真係BUG

而家抽中龍王既可能賠返晒抽過既石
FATFAT了

(發下夢先)

抽唔中就無得賠, 公平咩

唔係好明 嘈緊d咩？

但實際第三招打出黎都係細傷，只不過寫錯左

文字上寫錯

以前D驚既做法

正路都係賠返D石

因為說明有出入
驚比人吊

我冇乜TEST
只係覺得呢招真係比想像中細力

係

香港有商品說明條例, 日本唔知有冇

抽左140抽中左想要，下一野保底a,抽唔抽好

呢隻唔知新定舊，但A級有眠就覺得實用得著

老西都抽

呢隻好野黎

有訓有減防

叫人抽蛋最開心

得兩金，多都唔撚比都叫中左冰屎

好中意佢

應該直接改返中算

其實應該有落pool都要賠 唔理中唔中

抽唔中龍王，想問下第五隻出s 粉皮奶西定出A機械人定個隻眠人

係咪彩雀做隊長
謝謝

SE未有回應

可能唔係BUG

所以發下夢先

我覺得因打錯文字賠300石 不能再多了

龍王招一技升上左加6都幾大力

我+5啦
其實4HIT +埋都打到8XX既

大技無升...

機械人 配 龍王 夾咩?

我重諗住龍王 鬼王 加多隻 法傷S

機械人覺一加龍王加鬼王一流

又唔係一定要成隊5隻都要食晒隊長技既...

正呀 炎上啦

返金
返金

炎上係咩意思

係咪要課金抽爆佢

一陣偷雞唔到蝕渣米

抽得大賠得大, 抽得少賠得少
賠償內容可升可跌, 投資要謹慎

賠500石比多

eh個陣咪有堆ON9試過
點知乜都無

咩事咩事 冇追到post

係咪抽唔到比番石

龍皮果單? 定邊單

咪講左係優化囉
洗乜賠

優化個單

不過以DQ個名, 賠幾多, 賠唔賠, D架仔都係繼續IN...

eh其實全名係咩？

Exos hero’s

iOS 買月卡要480yen
有冇方法用香港信用卡比到錢?
唔想課完itune card有尾數剩

買500yen都係剩番20yen....

credit得AERO

淘寶買個500yen iTunes卡

日本game賠足經常發生 真係賠足都唔出奇
我全部石抽曬機械人 龍王一下都無抽。。

N年前GBF賠足 果次allin咗

識貨

機械人正好多

突1機械人正到

抽唔到龍王

CLEAR 999DMG既MISSION
我全部都係用機械人

是但搵隻唔係冰半減既敵人
3BUFF 車埋去

E巴有冇教學

點谷到咁高傷

隊長技再加升技？

呢個日任咩意思？

藍卡full左5000point 係咪要等27號 reset?

4章要點開

dqsml一開頭個陣明明係抽蛋畫面問題都俾日本玩家屈到係官方誤導
課既賠足
冇課既都賠好多

龍王越用越覺得廢

y

用完覺得鬼王勁啲 鬼王呢啲普池角遲早抽滿

1.機械人做隊長
2.機械人S5
3.盡升招A技
4.入BUFF攻怪 (S屎 OR B海馬)
5.都唔夠力就用埋減防 (A屎)

3技細力又難用

本身用開鬼王零舍feel到個差距

手賤入左生日係2020年 課金有限制
琴日Email SE，到依家都無回覆

SE: 奶都未戒就學人課金

笑左

打左成朝都係跌得幾粒彩石

重爭12粒升齊S4。。。

好難跌

一場20體好撚金...

用石用到減100停了
聽日繼續

過左一歲生日先幫你搞

龍王招A技 打4下28 笑撚左(72lv)

抽多十抽終於中

All in 18000石

覺1到機械人同鬼王

好滿足

抽唔中龍王，想問下第五隻出s 隻粉色奶西定出A機械人定個隻眠人

係咪幻彩彩雀做隊長
謝謝指導

有無人可以話我聽其實邊個帳好d，鬼王帳抽左50抽，龍王淨係抽左30抽仲未抽初心者必s

Why not both

得一部機有排轉帳

第一個

想入坑，買首抽定自己刷

點解既，第二個我仲刷左成日，但第二個進度低唔少

唔明點解要重刷
你刷就刷到齊哂鬼王 龍王 機械人為止
如果唔係重刷無意義

我諗住魔王會勁好多，因為以前龍王一出都好強勢

抽咗50連 得4+1S
想重刷又刷唔到龍王
最後決定玩返原本個account
無意發現原來突一史萊姆王可能係之後難關嘅神角
回血本身成70mp
但突完識每回合自動回魔 一場可能開到2-3次
好勁

龍王係勁 ，但得打單體，鬼王隊長技又行得遠，一覺仲要回魔

如果照個名咁解 屎王係金色嗰隻

而家睇se改唔改龍王 本身有鬼王真係唔想放佢入隊

隻GAME都係睇屬性同戰力
就咁睇技都唔會勁到離哂譜 鬼王分分鐘好用過佢

齊角買都唔平

打20場得一粒虹石

幾時先s4到

Emperor Slime

一齊同隊龍王打剋屬都大大力可能我無今選擇覺得幾好用

係wor 另一隻都係king

我有兩個進度帳，你有無興趣買

之前買覺一劍加鬼王2舊水

boss係弱火先用到
A技廢到唔會開 仲要4下係random
試過範圍內一隻滿血一隻殘血 4下都打落隻滿血度

等官方上修

反而隻A雀突滿左比想像中勁

我覺得隻雀（3突）一般無乜力水...猩猩好用d

兩隻d技除左屬性係一模一樣

咁首抽係咪刷殺人機器個pool好啲

我覺得機械人突一配咩都配到唔食隊長技都好大力

尋日重刷完
到而家第7章夾埋中六隻
各3隻都係重覆

突一正呀

一定要突一？

唔突一真心完場都未行到

突一先有佢嘅價值
唔係隨時下隻限就屌打佢

行2定3格個分別好多時就係
衝上去又掂唔到怪 然後俾怪打
or衝上去秒怪/補刀

必s中左隻重複既金龍，但突一金龍好似唔勁？

首十中兩隻嘅機率會唔會好低

會買首抽啦，抽好曬時間

早排問過5s齊3大 好似$400

齊兩隻夠，邊要突一機械，目標200個堆

3大係邊3 隻
鑽石史來姆 殺人機器 鬼王？

一般都係搏首抽中一隻 之後儲石中多隻/課3000石搏2x%中
我自己就首抽一隻，課金10連唔中，去到第六次十連先中多隻

原來依個ac咁撚值錢，隻粉紅色肥佬仲突一

280

但應該有價無市？

唔錯唔錯

人地首10抽中哂先賣得出300-400
過多個禮拜 200都無人要

首十抽中咁多

用s級肥鬼定係a級行到四格嘅怪好

一定係A

果隻禿鷹好唔好用

有冇巴打識睇呢隻怪既第2技
唔知點解打親人都miss
係咪有咩特別要求

遲d如果出埋合成就正啦

$？？

永遠首抽先值錢，抽到爛曬送都無人要

點解個個都講到龍王咁廢
我覺得佢好大力喎，勁過鬼王好多，係衰單體姐

好似話必定會心但易miss

真心好似好廢咁

真係賠500石

邊到睇

出左公告

咁而家係細定中傷

聲稱1星期時間會更新
加高傷害

賠咁少肯定調返正常

同埋講明會跟據你智力(かしこさ)影響傷害。

咁有石賠又調整，都算係咁了

佢公告話官方本身冇錯
只係公式同你地玩家預期唔同
今次聽取玩家意見改強

咁係咪得龍王得天下

不嬲呪文就係跟智力影響傷害

係呀，所以你地expect 中damage傷害率低其中一個原因係低智

利申：抽唔到龍王，唔知傷害低成點

我諗都係平衡返小小，別想太多

唔知佢會改成點
因為佢話唔同既呪文 魔力計算傷害公式都有唔同

如果佢一野龍王變好撚強，我諗佢後面出既野會愈黎愈誇張，平衡返就好，畫風玩法都幾正唔想咁快要棄

唔係啦
本身龍王有招中傷火球打單體同低傷火球打單體
招技3寫4下中傷但係出黎既傷害每下同低傷單體火球一樣
所以先嘈

我諗其實同物理連擊一樣 每吓傷都會低咗
只係魔攻唔會寫%出黎

想問下活動係咪有4章

日本個邊咪就係咬住4下中傷le樣野
不過唔緊要啦
官方都話聽大家意見改強
但提返玩家今次唔係官方錯

無龍王係咪都有500石賠？

係啦500石姐...兩抽都無

如果佢真係4吓中傷咁就屈機

請問龍王係黃咁咁果條定白雪雪果條？

正呀 500石

唔係龍嗰位

所以佢今次公告都寫明
唔同呪文既魔力計算傷害公式都唔同
下次大家唔好再一廂情願啦
篇文暗啞底串鳩緊d玩家

拎法杖果條？

而家個pool pick up緊嗰隻黑魔后

終於加強返
Me又贏

唔該師兄

好心佢直接寫% 唔知做乜

你呢隻評價係麻麻
幾個攻略網都係後幾名

有無人知

30號先開

想問佢招大技係範圍內打一隻 死咗再計另一隻定真係AOE

小花!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我好非洲

魔神斬不嬲易miss
但一定會心
話舊果隻dq game會拎來打金屬關

原來係咁thanks

係隻野本身好易MISS!

唔係
加埋隨機打4下
見line grp有人試過一隻殘血一隻滿血
4下全部打晒落隻殘血到

龍王中間個活動係咪要齊哂d人先有得打咁解？

隨機打4下
唔係AOE 範圍內可能3下打1隻 1下打第2隻咁
升到+9都唔夠鬼王招風aoe勁

我都非
課左3000幾先突1隻龍王

你打龍王event既BR只可以用le10隻怪
唔駛齊都打得

唔係 呢度入面你揀5隻打

睇下佢改完傷害提高幾多啦

3000HKD 定3000YEN呀頂你

我個重點放左係A技+9

隻game勁難刷

招招技其實都要升既
打人又痛d又用少d魔
我隻野auto都係用2技多

大佬

知人
個任點解

打到6章2節 開放BATTLE LOAD 打一場

感謝大佬令我地有機打

後悔了
好難抽 不過好多怪都係突1勁好多

有無人會走去掛battle road掛到打第7關一條友都唔死 拎個幣

咁個BR event係邊搵？我好似見唔到

唔止傷害 佢本身個範圍都好難捉
一定要四邊兩格有怪先放了 仲然嗰六格係計嗰隻怪，唔係計龍王自身
鬼王嗰招點中間空格都可以打到左右兩隻好用太多

暫時全部打到拿左把武算
太麻煩

我淨係打哂岩用既武器就收檔
而家日日養生

好似要完成基本BR先

我課左三單突三...

打贏battle road基本關先

我課4單中得1隻

多謝課長

原來活動mission有5千蚊送

一定係BUG啦 仲扮正常設定
最好4下中傷係同一下大傷差唔多

同EH一樣咋嘛

你融0係試玩 融1開始係真係體驗

不過我少課 真係抽必中池同買PASS咋
唔敢咁樣抽

DQT三巨頭出現了

官方：
係你地玩家on99以為係咋
條公式唔係咁計
錯既係你地

SE玩文字遊戲 睇下日本課長會唔會炎上多次

你望下魷魚咪又係random4下等同其他一招dmg
魷魚就慘d, 直接出% 唔會有人幫佢發聲架啦

而家4下打晒同一隻 先同佢另一招單體技一樣
MP仲要食多D 咁佢果招存在既意義係?

公告寫話招技高lv d就會有分別喎

咁事實上佢個描述係鳩既
MP又用多人4倍

龍門任佢擺啦 咩野大中小

A龍吐息兩招都寫中damage 但打出黎差50%

a龍值唔值刷到5覺,利申做灑任3覺中

每日五場拎mission獎品 之後隨緣

拎灑,就係得3覺要打多幾多隻龍先5覺

約2000體

反正打coin

課有償必得出左機械人 但係我想問係咪哄少突一先用到

的體用的太快，刷下石就唔洗打event

暫時係

見到有人話轉返地區hk 課金1單618蚊平d

Ios無得咁

隻Game Rank Lv係咪要靠完任先有經驗值？就咁刷關係唔會加？d體用得快到呢

呢個係每日任？

岩岩見到個活動mission係要你打5關活動
時限係幾個鐘咁

係,只可以靠任

任何A級覺5既怪其實都勁

A級五覺其實都幾難

其他game多數得 ssr sr r 3個grade SSR同SR加埋好少低過25%
呢隻分4個grade 仲要A同S加埋得15%

咁資源相對地多，首抽易刷

送3000石

睇心態 唔追S 用A都玩得開心嘅就會覺得抵玩

多謝咁多位課長

黎緊首抽4S係最低消費

都算幾好

送3000啪晒落體力

好撚佛心
對比eh!

收撚皮啦eh!

抽野啦一定係
打孖黎呀

感謝各位課長 等緊3000石抽龍王

新玩30抽咗 拎咗s卷
應該抽邊個pool好
主力升30up level果d岩唔岩

留石，打到打唔到先再抽

收到

你地有無咁樣卡住技書任，解完仲喺到？

呢個解武器關

清晒15章先出?

你開啦

我都想知點解

用邊隻坦好，定換埋隻肥牛法入去好

普通人好難比到意見你

似曬卡多過問意見

咁都算曬咩，多課多得啫

大佬有份派3000石

玩到隻隻覺5 90 100 仲洗上黎問咩

課幾多先有

冇用過大脷肥西，見上面有師兄話招技成日miss, 想問下有冇意見，邊隻坦好d 因為抽中左好多隻肥西

唉 又無殺戮機器又無龍王
得0突鬼王 食人妖 同1突煉獄鳥

課到咁龍王機械人先突1，d機率真係幾伏下

課得太誇會令人懷疑係咪買____
anyway多謝課長

買____？

你再睇真d佢地粒心心就會發現其實龍王機械人都已突滿

佢係大心 應該突滿左

無課／輕課仲未有機會見到5覺粒心心

原來突滿左，多謝課長

某種顏色既石

呢隻驚都有？

上tb睇首抽既時候都有一大堆啦

有 會鎖你唔俾再課 無bam

唔bam咁撚數？點解我買首抽唔見有

抽到咁就算神秘魔法石都唔少錢喇
應該真課長無人咁傻掛

啲人買儲值黑卡我唔會買囉

岩岩禁入去睇98$

有愛有回憶先課，但唔知隻大脷怪升唔升得過，之前升左另一隻坦

見到有d人放2手ac，講明商店不能用

拿 我係話d人買水晶石轉運 10抽10S咋
你地咪自己諗太多

有無link睇下

會唔會係set左2020出世

佢個課金第一堅定流

之前睇日本大課腸係用呢隻做主力

大課長其實用邊隻都係一樣

你幾時有見過大學生問番小學生功課

課幾多先可以咁 幾皮？

加埋中左幾十隻s

十萬走唔甩

大愛

大陸二手平台x魚，買過首抽都應該知
D大陸野始終唔鼓勵人用
玩開手遊有時無聊望下估下價咁，無用過

支那啲工作室/外掛玩死好多驚 搞到好多驚都要VPN

我仲以為係8591

EH大把啦...
課超多黑石 之後BAN

其實唔好將個重點放係佢招魔神斬到就OK

EH課完一輪都棄左了

支持dqt

我想問下邊關會跌A綠龍？

首抽係咪中攻略網頭3其中一隻得？

2-5

OK thanks

營運終了間近

雙S開局啦, 是但一隻係頭3隻都OK

唔知3000石係咪聽日送 等佢送埋先刷好似好d

你都機已爆啦

30號先送

有錢到咁 頭個兩個pool就要咁樣抽爆？

咁即刻刷啦

首抽機械人之後 連續100抽無再見過機械人................................

反而想知爆左再中重覆會點

佢有寫
比個虹幣你就算
儲150個可以自選

想知係咪無論S定F都係得1個虹幣？

A應該金 B應該銀幣

再抽

主線通關

想問喵意思？

請問這個覺醒材料點攞？

超級/地獄級

你主線未到?

禁冒險, 對返右邊個兩個名 各打1場

Thx

Thx bro. 原來未unlock

15

嚴重唔夠體，你地係咪爆石刷
課長唔使答

頭幾次食石最抵
40石一次 真係唔怕食

40 X 3 <---最抵
60 X 3
80 X 3
100 X 3
120 X 3

不過我會寧願抽野

遊戲係抽野GAME!

每日買一次 日任加周任夠回石
唔課就咪抽太多 我都覺得自己抽多咗 我靠多角唔同屬玩
就算BCD啱屬都唔太差 又有得免費
除非你有殺戮機器屈物攻

A卡冇得換奇美拉，但係S卡有得換龍王

食石升能力追進度

唔食石又唔夠體
唔升好難打落去

你地有無用過啲技能書 唔敢用驚之後唔會再打到

請問每日任務拎400蚊個個一回係要做啲咩？

睇字就打武器關一次

去到後期好難有石 每日任得果30石

活動登入石 啪晒佢回體打突破石 同 打A武

第二個item 係咩

刷極都刷唔到 直接比錢買算

打到6-2章 會開放 battle load 入去打一場

世一帳...